non jupas 一問

想問non-jupas year 1 senior entry 入返中大係咪好難？
上網見到有人話CU UST 都唔收year 1 senior entry

自己google下啦問你老母

建議year 2入
機會仲會大啲

中大唔收year 1
最盡1-2個
你覺得你會喺嗰1-2個咪試下

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

12手足包括XGU,公大學生，你唔係唔簽呀嘛？